［求攻略］想換iPhone 8

用緊一部iPhone 6 64，一部iPhone6s 64

兩部都開始有問題，想換兩部iPhone8 64GB

想問邊到出機抵/有trade-in/有分期？

建議轉iPhone X

點解？因為用慣左唔太想轉size

用緊I8嘅我可以同你講 有個home制方便好多

2018年仲用720p， 同埋個樣冇乜特別

Lm聽日出I8plus

做咩要買2部64 買128咪得

兩個號碼

買一部平電話 飛線

下 iphone唔會有問題 仲要6同6s咁新

同求

一係plus 一係x
買細機規格差好多

Agree, 我係6 64GB上8+ 256, 用左三個月繼續開心用緊

咁買android機啦

我講清楚少少

因為分開工作用同私人用，所以唔會考慮飛線喇

有諗過大機鏡頭吸引既，但真係好大部擺唔到褲袋

我同你情況一樣，私人公司2部電話
私人iPhone X，公司iPhone 8
講真iPhone X成個使用體驗好過8仔好多
不過iphone X有各種bug，幾影響工作，所以先用8仔

on9 先重買8呢d幾年前設計

iPhone X 5.8寸，但係部機好細部，一定擺到褲袋

2018唔買iPhone X可以買咩？

Smartxxx iphone 8 64gb $5688 (應該可以分期)
Trade機係大埔昌運有間鋪個價開得唔錯，之前部note 5 64gb用左兩年，爆mon同邊框極花都trade到1000

Btw iphone 8 好用，想買iphone x 都係等9月

私人 X
工作號碼 7
另加一部sony影相過相用

6S 換左電再戰啦唔駛換
留返d錢換x la, 8重過7 體驗一樣
但買7又on9 所以買x la

去美國買，做緊買一送一

咁抵？會唔會有咩功能用唔到？

痴線，行左幾間問，原價5988廢老匯竟然賣6100

冇行衛記咩？

我用緊部iphone 8 64 GB黑色想放，2017/12/20啟動，想買可以PM我

How much?

NOTE 8啦

有枝筆仔 雙卡

連登好似冇得 pm.

你留 tg ok?

睇左好多間喇

衛記5888

廢老6100用恆生可以儲$500cash dollar

SMT同CSL 5638

最抵係領域

Tg: thomasl118

$4500 ok?

個4.7比起5.5相機真係差得遠

我賣比先達都$4300。。。

出左一部 用6s trade in 補$4000

咁你咪賣比先達囉

昌運邊間
啱啱換左機
想放走部6plus

Iphone x 啦

iphone8plus 開心使用中
係會有想換x嘅衝動
但一諗起烙印就不了

iphone撚真係好撚on9
一方面話自己部撚嘢幾順幾耐用
轉頭就...

出面最多就係iphone用家屌自己部機有bug
連睇個youtobe都會freeze

我已經買左喇 提供一下格價結果

Walk-in
CXL/SMX 5638 full pay
HKBB 5988
廢老匯 6100
衛生 5988
支那mobile 5988 有約5488可分期
鬼域 5988 分期265*24 eps-50 送免提